面書禁言

係fb同五毛辯論，講講下fb 唔出我既留言，有無人有類似經驗？
試幾次都唔得，仲發現fb有del我其他留言。淨係留底五毛既言論。

Facebook大中華區總裁係上海佬
好似係毛賊東攝影師個仔定個孫

是咪你爆粗

我原文係 ：請你重看我的提問，沒有指真普選，如果不懂繁體字請自行轉換成簡體字。言論自由-我同意你的說法，但就我所知，民主國家在立法時必定有在議會辯論該法案，而議員多是民選議員。請問新中國有此立法程序嗎？

係咪樓主del comments咋

樓主係指第一隻五毛？我同五隻筆戰，令到其中一隻被舉報種族歧視ban咗，之後fb就開始del我留言。

咁樓上俾人ban左成棟樓消失都好正常姐

但fb連我新留既都del，但新五毛啲留言就無del。搞到我輸咗咁。